年初一唔洗拜年兼食自己揮手區

返工

都好
人工肥仔
又唔洗悶

唸好做乜未

Here

有冇3工?

番工

上年開完年 今年冇人煩 爽

屌
有無咁撚多

無年拜

你地就好啦

一工 不過有好多利是 同埋初一無客 返去賭錢

呢啲簡直係初一最好既活動

等我hea到初三

Hi 年年如是

要返工，不了

又要俾人問返緊咩工

廢青

屋企人呢

屌，新年有咩食
全部都閂哂門

自己煮

屋企返哂大陸 得返自己

岩岩煮佐個公仔麵

你係味做傳銷？

瞓到而家先起身

落去買個m記食 食完諗住自己落街吹下風

吽喺屋企都冇嘢做其實返工仲好

無拜年好耐，虛偽架親戚可免則免！

我都返工

返工 冇利是 一工

大家新年快樂